住半山 跑馬地 太古 嗰d豪宅係咪為咗朝朝可以9點返到公司

住西貢 愉景灣 畢架山嗰d表示我CC服服食完早餐整埋個morning q 🥱🥱
等十一二點條路冇乜車先返公司睇下我d o靚今朝幫我搵咗幾多錢

Assumption: 佢地全部返中環

太古邊到有豪宅

Mount Parker Residences

咪又係大灣區
分得咁仔細做乜？

住得半山跑馬地仲使準時返工？

好靚

我想幾時返工就幾時返工

駛撚分咩
就變村

我真係聽過有人同我講開會方便